三代火影真係動漫史上最撚狗既角色

1. 廢撚到仆街唔再講 靠D人吹撚到佢忍者博士 完全係欺世盜名 靠一二代老屎忽上位

2. 自己退落黎比四代上位 原來只不過係想四代老婆做人柱力 狗到仆街

3. 九尾打木葉既時候完全唔知去撚左邊

4. 實際上根本三忍勁都唔關佢事 全部都係佢地自己修練出黎 佢根本仲教得差過紅

5. 嗚仔比人恰果時唔撚理佢 要自己係間屋食杯麵 仲要扮好人出黎偷撚埋嗚仔條魚食

6. 唔傳位比大蛇丸 整到大蛇丸嬲到要打鳩木葉 其實一諗就知論輩份點都係大蛇丸or其他兩個三忍上位

7. 係忍村後面搞風搞雨 面就自己拎晒 屎就團藏食晒

8.諗到再講

根本成個火影既劇情就係圍繞住三代依件垃圾整出黎既屎去發生

仲有S級忍術影分身手裡劍勁撚到仆街

有冇諗過係岸本呢條on9後期愈吹愈大...

欺世盜名你班友仔做到呢個層次先笑狗3代啦
根本你地未能夠班

水門同九品犧牲自己
守護條村
個仔都拎埋出黎
嗚仔因為條村成個童年冇撚左
成家都英雄
三代條廢老咁對佢

全部駁唔到

依條老野真係又廢又要戀權到仆街

自己半個徒弟個仔
四代死埋 佢放養嗚仔 當佢係狗
三代真係仆街到

歷代最強火影
有忍者博士之稱

初代唔洗通靈都整到隻木人+千手觀陰出黎
佢就通隻垃圾馬嬲

又bin佢c

衰野團藏做野，光環地位佢拎晒，佢真係咁反對就直接出手啦，根本自己都想做但係唔方便，大和就係好例子，話咩人體實驗太殘忍，結果真係有大和呢個成果，佢一個屈尾十搶左去暗部，又唔追究

算鳩數啦，有邊一代火影唔閪，成班都裙帶關係小圈子
根本大蛇丸先係正派角色

真人要勁過三代先可以講火影

科學先鋒

希望木葉丸開到馬嬲仙人模式

團藏咁想做火影唔係冇原因
你見到個死老野係咁做人 都真係睇唔撚過眼
發覺火影D反派先至係正派角色
團藏想屌起木葉
斑想拯救世界
屌你輝夜都係想拎番屬於自己既野姐

現實大把呢類人，呢個角色夠立體先成功

弱智仔唔理啦

二代先係真正火影

佢明白到只有科技先可以改變世界
真係真正既眾人皆醉我獨醒

仲有自己個孫都唔好好培養
你睇阿C馬咁撚憎佢老豆就知咩事

太過立體 一開始都以為佢係好人
要睇落去先知佢有幾咁仆街

一開始個設定係三代最勁
岸本吹到收唔到科咪搞到實力失衡

其實都真係講唔通 好似哈利波特d人當佢神咁拜 鳴仔無理由做過街老鼠

老實講 二代研發咁多禁術背後都唔知死左幾多無辜既人啦
三代欺善怕惡 淨係敢屌鳩大蛇丸 對住自己阿head就雞仔咁

三代依個角色同鄧不利多有好撚多共通點
都係扮晒好人其實狗撚到仆街

三代成日開口埋口火既意志
都唔知害撚死左幾多代人

同愛國愛港既理念差唔多
簡單黎講就係推你去死

做尾獸容器都要比人村八分

最寫實的角色就真
扮好人，搵團藏做白手套
吹到自己幾勁幾勁，有事就縮埋唔見人
沽名釣譽吸光環

其實覺得岸本都幾勁
寫到個咁既角色出黎

火影既設定睇下算 根本連作者自己都無視 之前話乜雷切每日最多出幾次 而家重出得多過手裏劍

佢同團藏扯貓尾都仆街啦
特別係搞死我族，屌喇星
九尾之亂佢好似主力負責幫村民離開到番黎想幫拖已經趕唔切？

其實細個忍校班打靶仔係咁恰鳩鳴門唔驚激撚到佢癲咗爆隻九尾出嚟既咩?

無錯...

手裡劍分身術都唔識

石內卜係一樂大叔

其實最撚仆街係佢扮好人留佐助條命喺度做人質 極度懷疑其實佢係信唔過止水 或者係一早睇宇治波唔順眼 但係自己郁手又顯得太過肉酸 所以特登叫團狀搶佢隻眼返嚟 再大條道理佢哋係謀反 分分鐘宇治波每次開家族聚會其實都係諗住爭取返訴求 之後三代火影為咗佢哋有道理滅族先夾硬屈佢哋係謀反

明明係因為你老友選擇左木之葉先搞死全族

班細路唔知佢係人柱力 三代一早下左封口令
唔俾大人講

最強火影 去疏散平民笑燃死我

其實是這樣子的
一二三代火影完全是千手一夥的
第四代終於出了一個平民不靠關係
努力自學飛雷神
結果一不小心被九尾入侵
波風湊為了封印而犧牲夫妻倆生命
留下一個兒子漩渦鳴人
但陰險的第三代和團藏
深怕鳴人威脅到火影之位
完全隱藏他是第四代之子的實情
讓大家誤以為他是九尾化身衰尾道人

而為了防止平民輕易學到飛雷神這種神術
因為三代實力不太強
只會火球術一些基本的忍術
稍微強一點的就能夠輕易超越三代
所以把一堆好用強大忍術都列為禁術
造成木葉忍術實力差到不行
結果日後忍界大戰
人家都已經沙瀑送葬、超速度雷遁、超猛塵遁
我們還在為豬鹿蝶、八卦六十四掌沾沾自喜

而前面大家看第三代都被稱作什麼
忍術之神、史上最強火影
這種世界級的膨風
跟我們那位民族的救星世界的偉人蔣開穴
有什麼不一樣
但同樣木葉的小朋友都被這樣洗腦成功
還以為第三代這種咖真的最強
結果走出去國外後才發現爛的要命

有人可能會問
那村裡的大人也不是白癡吧
應該知道這些都不合理會反抗
這很簡單啊
佐助就是警訊
因為宇智波一族想反抗不聽話
所以團藏洗腦鼬
屠光宇智波一族
留下一個佐助
你以為團藏真的聽鼬的話留下佐助喔
他哪有這麼好心
佐助的存在就是警告村裡的其他人
「敢反抗，殺光你全家」

所以你看村裡最聰明的奈良家
一家的家訓就是不要隨便扯進事件
所以鹿丸口頭禪總是好麻煩好麻煩
明哲保身之道腦袋好的人就是懂
而其他人也都知道這些
從小告誡小孩「不要管政治」
所以你看鳴人那輩
誰敢直接說我要當火影
只有體制外的鳴人敢這樣說

而鳴人和佐助被第三代和團藏打壓
一直到大蛇丸殺死第三代
木葉才算解脫一半
但大蛇丸知道背後真正黑手團藏還沒伏法
所以決定親自訓練佐助
讓他日後有實力打倒團藏
大蛇丸嘴巴說要毀滅木葉
其實是要毀滅木葉的黑暗
說要佔據佐助
其實只是藉口
直接佔據就好了幹嘛還要訓練他好幾年
實際上大蛇丸根本就是最愛木葉
沒看到團藏死後
大蛇丸完全回復成以前和藹搞笑的樣子
證明他恨木葉只是嘴巴說說
實際討厭的是團藏和三代的特殊性關係
大蛇丸其實也可以說是火影忍者的真正主角

所以這部漫畫表面上是熱血忍者故事
但實際上是打破木葉黑暗獨裁統治的英雄故事

同動物有關嘅仙人模式只限蛇 青蛙 同蛞蝓
（暫時）

呢個真
一開始base基本野出
卡卡西打再不斬都吹耐左啦

把大刀又係 明明廢野
但之後個6把都有功能
就再吹可以再生

我地為左守護村有我地嘅覺悟
但而家事後孔明咁諗
擺明係三代同團藏扯貓尾焗鳩我地郁手
明知我地一定揀村›族

神無毗橋呢d咁撚重要既戰役 又係佢條仆街同兩個元老決定派帶人果班去
點會出中忍level
又係因為呢樣野間接搞到成個世界立立亂

退左位嘅廢佬係咁上下

基本啦

就算岸本後期愈吹愈大
同樓主提既point都冇衝突
呢d都係前期既事，一樣側面突顯三代既廢同狗

可以活到老，已經最屈機，你哋講就勁，一個二個咁早死？

神威都係

通常愈廢愈怕死愈長命

8. 政治手腕強到仆街 等全人類覺得佢三代個名實至名歸

最好笑係成日話冇卓羅 點知出極都重有

勁到仆街

輝夜係想集中力量 自己未來對付大筒木一族
唔想拖人類落水 根本女神黎

最諷刺既係正直嗰啲全部早死,三代咁撚狗反而最長命

如果用大蛇丸視覺做主角 一定係神作

廢咗對手都要冧咗個濫權獨裁廢老

講多d
冇睇Boruto

長命就係贏家，咩廢咩怕死，係你哋眼光短淺

其實我覺得係佢怕嗚仔民望高 直接坐咗佢個位 因為嗚仔係英雄之子 如果俾人知道佢係四代火影個仔 村民就會覺得應該比年幼嘅兒子坐上大位 再由有能力嘅人輔助鳴仔做火影 直至成年 而唔係個疏通市民逃走嘅人坐上大位 一來佢怕俾人趕佢落台 二來你哋點解唔覺得奇怪啲人就只係知佢係人柱力 唔知佢係4代火影個仔？我都幾肯定佢係為咗唔好俾呢個情況發生 所以先扮封口 等人驚佢係九尾 咁樣就算知道真相嘅人都唔敢開聲 因為一開聲佢又有道理話佢係禍害村莊嘅人 點會係英雄之子

巴打諗嘢同我完全一樣

連就咁講下玉係代表咩都死唔講 要個仔自己參透
阿斯瑪都有直接同鹿丸講啦

樓主暗諷我們偉大領袖

四代同鳴人閪咩

宇智波一族個問題明明大把方法解決
先唔講宇智波一直比人隔離,佢冇做過野
到知宇智波真係做反,佢就一直拖,咩撚都唔做
拖撚到團藏叫鼬殺全族,佢就扮唔知,隻眼開隻眼閉
真係廢到無論

只係佢兩個做得唔夠耐啫 做得耐咪一樣

留返佐助條命擺明就係同你講反抗我嘅下場就係咁

咩料，個個都寫「嗚仔」，係「鳴」字呀

如果大蛇丸做主角應該好睇好多 敢於反抗體制嘅䁱 帶土 班 先係真英雄

火影d所謂正派根本係保守派

呢個真 成日扮話唔比人知佢係四代個仔係保護佢
但又比人知佢係九尾人柱力搞到佢比曉捕住

越黎越覺得 佐助就好似我地手足咁 木葉同千手果班仆街根本就係支那

鳴門做火影做到咩都要理，連拖啊婆調馬路都要開一個影分身去做，做到自己咁攰，萬一有啲勁嘅敵人入侵，佐助又唔喺條村，你話點算？

都好肯定係咁
講既野極度自相矛盾

3代真係好仆街，鳴人細個啲飯錢比佢落格，細個冇錢開飯走去捉魚燒嚟食，佢聞到飯香又走去食！

去到忍界大戰，主力唔係仙術就人型高達打斑，港女櫻都起碼物攻到2拳打輝夜，3代仲玩緊影手裏劍

真

真 大蛇丸如果真係想要佢身體 直接搶眼/鎖佢三年轉身已經得
根本唔洗教佢野

四代都冇得罪啲乜嘢人就算公開都唔會有人搞鳩佢啦
反而話俾人聽佢係九尾
知情嘅人就會想攞佢來做10尾 如果佢死咗就冇威脅
唔知情嘅人就會驚佢 又點會保護佢
而佢話俾人聽佢係九尾 就百利而無一害
一來坐返自己個位唔怕有人威脅到佢火影之位
二來留返佐助條命完全係為咗殺雞儆猴
因為你留意番就會發覺因為佢喺前大戰民望盡失先至需要退位
而四代火影民望高 仲要為咗條村犧牲 其他人一定覺得擁護嗚門都好過第三代
你覺得佢會唔會咁容易比其他嘢威脅到佢?
宇智波滅族都係因為佢哋太君子咋

死廢老

其實後期根本無吹大過
一早已經講清楚左尾獸既力量 後期只係將尾獸集合同埋將佢地既力量發揮番出黎 要講吹大咁第一集已經吹大緊 話九尾郁一郁都山崩地裂

鼬根本係可以做火影

要做叛忍 又要屠自己族人

其他國都係自己屬性做影
火影就中二病家族 永世做唔到

Naruto輝夜篇已經有講
大筒木一族派輝夜黎睇實神樹 但佢偷食果實 佢知道未來大筒木一族一定會黎屌佢老母

笑到hi hi
但又真係講得好岩

三代實力明明一開始就封左頂 但作者明知係咁
後面都bug哂 打到上月球
明明一開始卡卡西都係用下普通火遁 / 出雷切已經嚇到人仆街

仲話係好出名 好勁

趁佢今日生忌贈佢興?

最仆街真係搶魚食果下 好撚肉酸

由最勁變咗做歷代最廢火影

台仔潮文

如果鳴仔唔係老竇喺瘋人落少少記憶，鳴仔一世都唔知老豆係邊個

仲有佐助全家滅族，佢就對團藏收集人眼，隻眼開隻眼閉。三代真係好撚狗

冇既 同d手機GAME一樣 開頭抽D卡最勁已經係5星
後期既角一定要勁過前期 6星重要極限突破咁款

太長既漫畫好容易會有咁既發展

同埋如果鳴門冇死到 就話係呢個係俾佢嘅試煉 然之後要佢成世都為條村賣命 自己就繼續可以做皇帝

封印

細個睇果陣覺得好撚勁 成個懸崖起出來

岸本自己ON99 諗唔到點樣兜返轉頭就真啦

我愛羅個成長咪又係咁ON9 話佢老豆要激鳩佢 睇佢會唔會受刺激都唔暴走 所以夾埋成村人恰鳩我愛羅
點知最後我愛羅暴走左 照樣可以做人柱力

咁當初做乜野要無啦啦恰鳩佢 搞到佢癲癲地咁

早期算勁 至少拖到一二代
後期唔好玩啦
個個都地圖炮 又時空忍術

第5
笑左

拖乜撚 穢土未成熟 一二代實力有無3成都唔知
仲要比大蛇丸控制
花樹界又唔出 無限爆炸符又唔出
求奇出一招都收廢老皮

攞無限同悟空班超賽比

都唔係呢個問題啦
做行政揸實權畀佢呢種人死得
肯定會為仁義放棄利益 久而久之基本上無乜部下真係聽佢支笛
同桐生一馬一樣唔適合揸旗 做下打手 精神領袖就得

作者嗰時鬼諗到仙術咩
成個故事結構都未成形
我夠話佢可以變超一啦

CLS仲要全部都係事實嚟

完美解釋晒火影所有bug位

最講唔通就係全村都知佢係人柱力，但係冇人知佢係英雄之子

台灣網友很懂!!

鳴仔唔係因為係四代個仔先做到人柱力咩？
咪又係靠關係？

作者，初期吹大左佢

初代，忍者之神，1人可贏9隻尾獸

其他4影，贏1隻唔必得

痴線
明明係作者玩鳩佢

歷代最強

但無講錯喎

1.係漫畫後期戰力失衡，先搞到通用五遁既三代太廢

2.九品係細過個時已經係人柱力，唔係湊做左火影之後先封印上去

3.咪帶住班人頂住九尾，係旁人眼中反而係四代唔知去左邊

4.咁不嬲都係師傅領進門修行在個人，火影所有強者就算有明師指點，到係靠自己努力先變強

5.呢樣可能係三代既缺點，對村人太關懷某程度上係對親近之人忽視，就算對木葉丸三代都係若即若離

6.佢感覺到大蛇丸既危險同缺乏保護木葉既意志，咁唔考慮佢有咩問題，唔係想殺左佢喎。如果大蛇丸既聲望係咁高，湊到唔會得到大名批準同過上忍投票。同埋大蛇丸係被人踢爆做活人實驗走佬之後先返黎尋仇

7.唔知你講邊單

睇返火影個時間表三代上左位後啲野都好奇怪
千手一族消失 漩渦一族滅村兩件事都好謎
係宇智波一族有講點解比人滅族
鳴仔細個家貧冇人養冇人教要自力生存都奇奇怪怪
鳴仔老豆老母應該有唔少遺產比個仔先岩
睇卡卡西暗部篇 四代都有樓有屋應該幾有錢
有合理理由懷疑三代抄左四代家

老實講 三代做左火影之後 自來也綱手大蛇丸都出走木葉
係佢死左先番黎 知咩事啦

應該post手里劍分身

咁點解釋鳴門 俾人話佢係九尾 但係又唔知佢係四代個仔 同埋宇治波其實都好多方法解決 點解要默許團狀咁做？ 同埋做活體實驗 就唔俾佢做火影 根本就係打橫來講 第二代火影都有好多禁術啦 咪一樣有得做 我認為係政治原因 多過你講嘅原因 所以先唔俾大蛇丸做火影 仲有成條村都知封印九尾嘅係四代火影 幾時啲人話唔知佢去咗邊呀?

趕走大蛇丸令到自來也綱手冇心留係木葉
調走卡卡西接近黑暗 搞到卡卡西迷失自我
收起哂飛雷神螺旋丸啲技
四代留低所有遺產都比三代收走哂

你班撚樣仲打緊仗出什麼忍術既時候
3代已經識用卓羅整山寨武器拎出去賣
高下立見
其實3代想用經濟力量統一五忍村 只係行得太前冇人明

廢老邏輯 教識徒弟冇師父

1. 比人叫博士好似因識用曬五種屬性，呢樣前期聽幾勁架

2. winwin咪幾好lo?

3. 好似咁岩企左係鳴門呀媽個結界外面

4. 呢樣其實幾現實，你估名校真係教得好d咩，其實係收左叻d既學生，要成為精英真係唔係靠老師

5. 好似話過做左火影唔得閒，但都覺得兜唔到，尾獸人柱力+先代火影遺孤，咁都唔夠priority呢個老野真係on9

6. 大蛇丸係研究禁術+非人道實驗，比人趕走正常喎

d實驗好似係三代噏頭叫佢做先喎 後尾係因為研究冇成果先叫佢停

經你咁樣講一講,條老野又真係無盡長輩既責任,明知四代個仔無親無故都唔睇撚住佢,唔係自來也當佢仔咁,真係含得撚

大蛇丸= Trump ?

我都唔明點解唔俾三忍要俾自來也徒弟做是但搵鋼手做，可能已經平息到兩個

係咪得中忍試嘅鹿丸試過真係無卓羅

1.三代對宇智波既方案咪係止水計劃(我覺得治標唔治本)，但係團藏暗算止水個計劃已經破產，加上顧問都支持團藏。係個時三代都要為木葉考慮，當佢拎唔出更好既方案就要執行團藏既計劃

2.二代有無用木葉村民忍者做人體實驗，大蛇丸係強擄他人做實驗，仲要對細路做埋d極高死亡率既實驗，你覺得性質係一樣。係三代退位個陣仲未知大蛇丸私下實驗，係佢重登火影之位後先發現

3.係九尾被帶土通靈攻擊木葉個陣，三代咪帶班人頂住九尾，個時四代同帶土打緊要解除通靈，但係無人知。係村民既視線中咪只係見到三代唔見四代，到四代出黎個陣兩邊已經打左一排，紅老豆同伊魯卡雙親已經死左

溝女炸
你估佢真係無

木葉丸已經算好啦 細細個有上忍家庭教師照顧同教
相反鳴仔身邊乜都冇 真心痴線

1. 作為火影諗野死GUGU 唔識變通 非黑即白 冇腦諗條更好既橋出黎咁不如退位啦仲戀權
2. 大和例子成功之後搶左大和番黎 唔比大蛇丸做實驗但係大蛇丸成功就搶人地勞動成果 咁同你唔比人種樹 但係當棵樹真係種左出黎你又要搶晒D蘋果有咩分別
3.廢到仆街 一二四代都可以幫村民全身而退 三代不斷宣揚火之意志 只不過係知道自己都廢到仆街 要其他人一齊送死 如果係勁既一個頂住晒啦屌

仲要住劏房 CLS

考試投降但係最快升中忍

廢老火影

反駁唔到

光復木葉

考試唔係睇輸贏，係睇能力
反正show off完，嗌投降溝女，連卓羅都省返

1.你搵到個人可以提出比三代同團藏更好既處理方法，咁三代咪退位讓賢。事實上三代已經退過一次

2.大蛇丸自己都唔知有人倖存，自己被人追殺走佬。同埋呢d犯罪所得充公有咩問題，三代唔係私養親兵喎

3.你呢d為黑而黑有咩好講

冇得撚狗 對面變3個人 始終輸蝕

後生大蛇丸都打得死佢 真係廢撚到

佢退位只係因為當時打完仗佢民望低先至退咋

啲實驗係三代叫佢做 當時要搵木遁繼承人 搵佢研究柱間細胞

唔好好似啦 證據啦

依個位真係唔知jm9

不過就算揚埋鳴門個身世出嚟都未必有用
我愛羅就係一個樣板

同屆嘅5影最廢應該係佢 仲話自己係咩忍者之神，忍者博士

火影係終身制，三代就算真係民望低唔退其他人可以點，係四戰前五大國得三代火影主動退位

三戰之後三代力推既和議唔被村民接受，所以先用退位黎推動和議
三代為左平衡忍村利益同村民意向先退位，呢d咪係高風亮節

咪即係民望低想走之前攞返個彩

木葉係搵自願既忍者做，大蛇丸係捉d細路做你覺得兩者係一樣
同埋無提過木葉主導既實驗係搵大蛇丸主持

你講乜9都阻止唔到一個真理
火影世界第一

講到唔比人知嗚就係九尾 但全條村既人都知 敵人真係要捉佢既話是但捉個村民幻術佢未知囉 又唔澄清 話佢孤兒未得囉

天妒英才

戇本原本無諗住有團藏個角色
其實本來團藏啲仆街野都係廢老三代做

二代咪又係個仆街仔
宇智波發動所謂既叛變既起因咪二代果時開始打壓宇智波一族, 搞到宇智波一族永遠無得做火影.

由初代開始已經諗住滅佢族
警備隊即係死黑警角色
冇得上戰場做戰爭英雄 日日係村到捉鬼搞鳩村民
個沖突一直加深
初代傻仔應該冇諗咁多 但二代當時係首席參謀
十有八九呢條計係佢諗
三代根本深得二代真傳 都係狗閪

千手一族消失係因為融入左成條村度 唔係滅左
初代本意就係當成條村係自己屋企 所以成族人都除左姓 你見綱手都唔會叫做千手綱手

隻馬騮算勁 3代後期無左佢 應該下忍都不如

革命家

從另一角度看火影世界，而又有事實根據，勁!

佢最錯就係放生團藏呢個仆街
早應該殺死佢

其實斑先係正派
成個木葉都係反派

班暗部係結界出黎睇戲咩都唔做下
到三代封印完死左 音忍四人眾除左結界抬大蛇丸走
成班暗部同卡卡西 凱企定定目送佢地走
已經大概估到咩料

二代係開國功臣兼政治家
成個木葉太平盛世都係因為佢
廢老三代都係靠佢留低啲嘢先可以作惡咁耐

人地噴曬火 毁滅地球咁濟
屌佢老尾仲掉舊爛鬼鐵出嚟

特首先可以笑

但佢用條命黎封印大蛇丸

初代將d尾獸好大愛咁分俾其他村搞到佢死左後世界大亂
正宗左膠一名

吹到識哂5循 竟然唔識用層性相黑 走去用火對火 水對水 同人對波

重睇啦 果陣木葉想重新有番木遁忍者 所以授權左大蛇丸做實驗用柱間細胞擺落細蚊仔度培植
係之後d實驗體係鳩咁死 條廢老先走出黎剎停

事情跟住預期發展就唔撚出聲

其實岸鳩肯四戰比個馬騮仙人mode三代已經差好遠
好過出黎噴下五遁搞下笑就退場
最大問題係後面d人開哂外掛
冇尾獸冇血繼冇仙術根本唔洗打
開頭仲要吹到最強火影

老豆咁猛料，幾代名相，開句聲有得升啦

鹿丸其實根本人生勝利組
老豆有米出名，自己智商爆棚
日日hea下hea下過人世就溝左盟國公主
最尾老死上位自己繼續un un腳做第二把交椅

有五代水影照美冥係度 同屆最廢真係輪唔到三代火影

晚晚同手掬玩魚網都咪話唔爽

而家先知原來啲阿伯吐痰可以整個懸崖出嚟

初代+二代個組合勁正
一個左膠
一個現實主義

火影一向戇鳩

佢幾個徒弟都離晒村係咪好撚憎佢
尤其自來也明明勁到仆街
但廢老個心裡面淨係得太蛇丸

點解我唔記得呢幕有冇巴打知係邊集

團藏同三代嘅特殊 性 關係
遲啲會唔會有套H漫係畫佢兩個

將佢放起Dr. Stone 石世界...肯定要第一個復活佢

唔係4代死左無人接班先出返黎做咩

正解，只係佢唔知團藏加大蛇丸係佢叫停之後仲繼續做實驗姐

對住大蛇丸又唔敢下殺手，結果比佢呢個徒弟攻木葉，仲要封唔撚死人，淨係封到人地對手

即刻彈起身話做
肉酸到

影級去做疏散木葉冇人到咁？

當初都係咪扉間面前第一個彈起佢先有得做
細個果陣就係火之意志
到佢老左就即刻衝出黎做就只係眷戀權力

未有人做之前我做住先
點知做撚到老

我唔太記得實情
淨係肯定佢趕到exactly九尾果個位時已經入唔到結界乜都做唔到

火影版中共

左膠忍者

著晒野扮打九尾
知道水門開咗結界就扮好想入去打但入唔到

佢做過好事唔代表佢冇做過衰野

心諗水門你搞掂死撚埋就又到番我坐啦

人地我愛羅都有個女跟班照顧

其他人柱力更加唔駛講

水門用飛雷神轉走隻九尾去山度開埋結界
個廢老勁耐先到然後棟撚左係度

唔該曬師兄解釋仲要比佢串我攞證據.......

其實d火影都好撚正氣
大戰後嘅卡卡西同鳴門更加
就算扉間都係對宇智波一族特別有戒心（的確錯唔曬）
咁多個真係呢件呀伯最撚陰毒
拍住團藏做埋曬d陰質野抵佢爭d俾徒弟殺
講真 團藏好多仆制野我唔覺得佢做影會唔知 好聽叫隻眼開隻眼閉實情跟本就係扯貓尾
團藏去撚左雨忍陷害初期嘅曉最後咪搞撚左佩恩出黎

條仆街真係吹水唔X嘴

俾人暗殺既前風影廢d

同卡卡西前期 剩係得佐助有咩分別

假到仆街
對鳴門咁撚差

偽善咪就係依D

我記得佢有用金剛棒推走隻九尾
之後就交咗個波俾水門

你講夜叉丸? 我愛羅死鬼老母個細佬黎

證據呢？？ 個廢老咁都有人幫佢護航

照美冥實力應該唔差
始終要寫班爺嘅逆天
影vs班果場唔會有得點發揮
但單睇照美冥出手果d位同佢打佐助果part
都唔會太廢講真

傻登果種大愛左膠黎

套野啲設定同角色啲行為都唔make sense根本傾黎都哂鳩氣，一睇都知係作作下想大改但前面劇情又提過唔少伏筆，唯有當作者係on9搏佢地唔記得之前啲設定同劇情

值得一提嘅係 金剛棒係動畫組加戲
漫畫三代帶隊打九尾得呢四頁

跟住三代再次出場就係四代夫婦嘅遺言

食屎狗

英雄之子比佢搞撚到咁
如果我係四代番生之後一定屌鳩條廢老先

下面有巴打解釋

YouTube 有個叫說仔 近排做緊火影 樓主推到佢哲學環節講條癈老

利申非廣告

1. 其實劇情從來冇show過佢全盛時期
但係show到佢識用五遁組合忍術

2. 四代老婆係有天份既漩渦族
由初代老婆開始一直都係漩渦族做人柱力
唔係佢做邊個做

3. 有出現帶領上忍減少傷亡
老老豆豆 有個四代係度 係應該由4代出面
佢做後勤既決定係冇錯

4. 三代作為啟蒙老師做得好好

5. 完全相反 鳴人細個得三代理佢 但係三代仲係火影有好多工務

6. 太蛇丸立心不良

7. 搞風搞雨果個係團藏 同埋果兩個仆街隊友 就算連宇智波叛變 一開始三代都係想用溝通改善關係 最後三對一先至局住

不能不讚

傻啦 鄧不利多養哈利係因為佢知當年佛地魔被殺果時同哈利靈魂相接左 哈利變左佢其中一個魂器 所以先咁保護 因為必要時殺左哈利就可以令佛地魔失去一個魂器

狗撚到

咁又唔係 仙術應該一早諗左 你見佐助既咒印就知 但實力定位係未諗好姐

為左權力而搞衰木葉
對下果班廢事比班靚仔知道咁黑暗先唔講

根本就係岸本未諗通個設定

講咩啫 你班人識放影分身手裏劍好先講嘢

初期設定四代好似係個好自負既人，唔係好受村民歡迎話係四代為咗測試自己既能力先特登放九尾入村

鄧不利多都係狗到仆街
最撚橙都係石內卜

石內卜=大蛇丸
入左曉做卧底係暗地裡保護村子

又真係講得通

其實佢先係真忍者

其實團藏真小人都冇乜黑人憎
三代就真係

正一偽善撚

團藏暗殺佢失敗佢竟然可以當無左件事

真, 成條木葉村都係閪人
三代想捧自己個孫木葉丸做火影所以故意要D村民歧視同孤立鳴門
鳴門明明鍾意八婆櫻但為咗權力最後聚咗大家族出身嘅雛田
仲有太多閪人閪事, 不能盡錄

佢成日用用水晶球偷睇都叫唔得閒

現實都一樣
比啲咁嘅垃圾上位管條村
有能之士又唔反得佢，因為市民唔知發生咩事
一有知情人士想做野就被禁聲、誅九族
有能之士只能唯有割愛離開土生土長嘅地方
先明哲保身，再重整旗鼓番嚟改變依個土壤
栽培村入面有潛力嘅人去改變

帶土同宇智波都肯定關佢事

止水兄
雖然你係我呀哥最好嘅朋友
但我都只係見過你幾次 唔係太熟
你係天國過得好嗎

唔壓制鳴仔既發展，點捧自己個孫繼任火影
見鳴仔上緊位，就叫木葉丸埋佢身學埋佢地既螺旋丸

其實好多動漫都有類似既「德高望重既長老」

前期吹下話佢好勁好勁，但其實從來無諗過具體係點，有需要就攞出黎消費下，根本就係打雜

到決戰喇，無藉口唔出場，就話：「少年，個結界交比我頂住，快d入去打敗大魔王，拯救世界啦！」

2. 自己退落黎比四代上位 原來只不過係想四代老婆做人柱力 狗到仆街
明明四代老婆係細個果陣未識四代就做左人柱力吹到呢

巴打正解 中間大蛇丸仲嘗試滲透曉、試探鼬、訓練卡卡西
養定Karin、藥師兜都係養兵千日
仲不計前嫌，復活返四個火影嚟打外星人
自己單機都生個仔出嚟帶住太子冒險，貢獻忍村
完全就係not the hero that the village deserves but the hero that it needs

蛞蝓有咩？

同理，習近平都係最偉大既中國皇帝

濕骨林可以練仙術
不過暫時冇話邊個喺果到修練

你估個個都可以嘔咁大堆痰㗎

太早死見証唔到木葉嘅黃金時代
唉

現實中呢類人做緊美國總統
所以話真係夠寫實

佢一打三

大蛇丸超過影級實力 又有不死身
穢土初代二代 當時未補實力折扣嘅設定
咁佢手下留情都廢咗大蛇丸真係勁

佢再次歸位之後一人之力阻止滅村
佢隻猿魔金剛棒唔打走九尾
火之國一早收咗檔

鳴門被神樹吸乾 多得三代神救先無死

算係咁啦

傳說中嘅巔峰三代

法國條廢老死咗之後條村愈來愈好

鋼手都勁過佢啦 打得又補得 重點睇得
佢真係早死早著

佩恩滅村綱手真係搵條命頂架
俾著廢老一定好似團藏咁匿埋咗

印象中漫畫入面無呢段
佢唔係拎動畫d原創黎計

近排火影po風向都係恥笑3代條廢老，少左雷切大戰千鳥

二代打壓宇智波係正確

佢講到明仇恨同力量成正比

但係宇智波有叻人一樣重用

所以火影我最欣賞三代同團藏呢對人物

寫得好好

二代將宇智波打壓到遠離權力核心呀
宇智波明明係同千手一樣係木葉創始家族黎
但二代打壓到宇智波永遠唔會有人做到火影
打壓越大，反抗越大，宇智波反抗就係二代埋下既種子黎

三代完成埋二代既遺業
兩個一擔擔

本來四代上位有可能化解到木葉同宇智波之間予盾
但九尾之亂搞到四代收左皮三代重新上位
三代就即刻要宇智波冚族搬離去木葉邊緣地區
仲未計三戰三代借刀殺人，叫宇智波一族頂人一村
根本叛亂係木葉迫出黎

咁似今時今日仲死唔斷氣
喺香港指點江山果班廢老

三代戀棧權力
想將火影之位永世握係猿飛一族手上

其實四代火影先係最強二世祖
繼承左最bug超強忍術

就係影分身手裡劍
除左三代 得番水門會用 仲要係劇場版用

屌你串鳩陶傑？

3代火影可以令世界穩定咁多年算係咁啦

木葉廢足咁多年

印象中四代喺劇場版都用過
真心型到仆街

要穩定個世界好難...一個世界每日都有事發生...你根本無乜機會做岩晒全部野

四代唔洗結印都分到幾千個手裡劍出黎
仲有閃光特效 點比

個太平盛世係初代二代打返黎

打完返黎要穩定個局面更難...

仲要主張新技術化學武器基因重組咩都有 打破廢佬嘅愚民政策

幾好呀個個活係夢想中的世界想點就點 輝夜真主角

套野多政治權力角力，又血統至上，根本唔岩細蚊仔睇

三代就係靠手段黎坐穩 你見佢咁廢都坐到咁耐就知佢權謀手段係有一手

笑撚死

卡卡西老豆白牙係咪都係三代搞死？照計白牙個設定好似強於三忍 又德高望重 第五代火影應該輪到佢做？

好似話白牙係頂唔住村子既人既壓力自殺
三代係背後應該做唔少野
比四代做都唔比白牙做火影 唔同派系

即係obama咁

佢咁做都正常
因為佢太撚勁
唔分d力量俾其他村
只會令佢地驚到聯合搞鳩木葉
到時就煩到仆街

果個係斑嘅願望, 輝夜係想將人類變白絕對抗大筒木

分咗俾人都係唔夠佢打一招真數千手打到全世界得番千手一族都仲得

咁水門都係好撚勁嘅

真，初初想賴佢老先唔夠大蛇丸打，但你望下土影兩天枰

搞到人地冚族剷
仲要叫人幫佢做臥底

可恥

土影個石頭意志屌打三代個火之意志啦

好似matrix咁
睇你想食咩色藥丸

土影好正

~老頑童周伯通d fd

呢個真respect
唔係廢老黎
可惜博人傳咁快寫死佢

當然唔係廢老啦
呢種老人家如果現實有就真係寶尼

相反木葉d老人家大部分都固步自封

同埋五影最勁應該係佢

雷影on99一隻手換冇燒死過人嘅天照

我覺得木葉個d太有個種輩份意識
反而土影個種返老還童心態 就唔在乎呢d野
好正 勁有周伯通色彩

自來也同土影都有呢種feel

但講真嗰個關頭 真係唯有咁做

初代？

網上都有好多人話初代喺果到練
但又冇明確講到好明

自來也係比較不拘小節 重大義個種 唯獨是係衰鹹濕

同土影個種看透世事又有d分別
你當係郭靖 同周伯通咁
有共通位 但有d分別
但都好正

佢個孫都搵個人睇住
點唔得閒搵個人睇住唔難喎

但真正係奇拉bee最鐘意睇佢出場

最正*

啪粒軍糧丸
咩都返晒黎

算啦
哈利波特咪又係富二代仆街仔
叫佢唔好個啲全部都去做

五影vs班
真係應該要靠綱手百豪無限輸出查克拉俾大野木係咗出塵遁
另外三個易主力輔助/防守算
不過都係會輸俾班爺

應該諗到仙術 因為個自來也都出咗嚟 嗚門仲要叫佢做「好色仙人」

做火影咁忙 都有抽時間去家訪鳴門同佐助

24小時影分身揍仔好唔好？

仲有：

1）雲忍想擄走雛田，日足打死雲忍使節，最後三代無保護日向一族，仲要求日向交人比雲忍，最後逼死左日足個細佬（寧次老豆）。

2）一二代火影既千手一族，係三代統治下完全消失，連綱手都唔再姓千手，千手同宇智波兩大族都係係三代治下消失，巧合？

3）鼬滅族事件，三代把口話叫團藏唔好出手，比時間佢靠交流解決，實際上不單無同宇智波坐低談判過，仲要鼬滅完族即刻帶成班暗部過黎，唔通佢帶班暗部黎阻止滅族再交流？擺明佢都係黎滅族，不過估唔到鼬一個搞掂咁勁。

唔係鼬咩應該

一開始打交俾人覺得三代同一二代仲係同一個層次
後尾吹到原來三代同初代爭N個層次

主角螺旋丸用左唔知幾多集學識
然後就到木業丸唔知幾時無啦啦學識咗

條廢老三代又話識晒5遁
但又唔識自創塵遁熔遁果啲
真係淨係識死讀書

邊個教鳴門講野呀 細細個就係自己一個

明明個plot 係作者作出黎
點解要質疑個虛構人物

「竟然可以喺無水既地方使出咁強既水遁忍術」
忍界大戰啊豬啊狗都得
用嚟頂斑既火遁術

木葉＝支那，初代講乜撚都為條村，為條村就可以做乜都得，同689果種為國家殺人係無問題一撚樣，搞鳩人先，然後人地勁咗返嚟報仇仲話返人不可饒恕，屌你老母鋼手，成套嘢最舒服個位神羅天征滅村

根本係個作者無料
寫3代個時打算搵佢封頂
點知愈落去時吹大左收唔到科
夾硬buff番1，2代火影

有冇人玩緊呢隻

初期第1個boss再不斬都得

霧隱七人求其一個都屌打個廢老

長門三人真係慘撚到好真實

如果佩恩冇殺自來也
基本上佢地上硬神台

Btw 個棟嘢先係真正嘅火影級，用水浸，種曬樹，加埋座山都唔會冧

卡卡西打佩恩冇魔到死左喎
好似全劇得佢一個因為冇魔而死

默許團藏做好多唔見光嘅嘢

扉間>>廢老+團藏
大家認唔認同

如果係現實，鳴仔一早黑化左

火影根本應該乜鳩都唔做
反正其他影極少夠佢地打，外政已經無憂
內政睇返劇情好多係原本唔會有事
有大事大部分係俾班撚樣權鬥搞出嚟

其實呢方面死神做得幾好
d勁既隊長係第一章唔出手
做到後尾點吹都得

但係火影就「最勁」果個出左手先
之後出一堆人勁過佢
咁樣就點都補唔到「最勁」呢個稱號

其實火影成個四戰唔畫會少好多bug

我作就會鳴佐一齊入曉，鳴仔先係想毀滅木葉，心諗你班仆街都恰得我耐，佐入去扮效忠實際想殺大佬

終於還3代一個公道好感動

合理少少既話，木葉村一早收左皮
都無野吸引到人留低

其實成世人困喺個村幫你打工都幾痴線
走出去就變叛忍俾人追殺

因為忍村裡面發生既事，仲有忍者用咩忍術呢啲都屬於嗰個國家既軍事機密唔知你走出去會唔會洩露情報

一代開頭都畫到路人咁 木循用嚟生樹唔知有咩用
後期變晒揸高達

同問

明明鳴仔同老豆咁似樣
鳴仔跟呀媽姓，
而村民應該知第四代老婆係邊個先啱
點解冇人知鳴仔老豆係邊個

你好似日本剛剛打完仗, 百廢待興咁要變太平盛世咁先至難...打仗個陣要win 係好難, 但我睇法唔會及百廢待興咁艱辛...你試下好似敘利亞 你要諗下點變到發達國家係好難既事黎

如果要低調 就唔應該比人知佢係9尾
全村人都知佢係9尾本身就係智力硬傷。
唔好話曉，我係雷忍村1聽到9尾出左木葉，雷影親自帶隊捉佢返去啦。
當 卡卡西打到8尾，凱1換1換雷影
成個木葉仲有幾多戰力擔到9尾返黎
團藏1個打晒淨返個d?

其實帶土先係好人
如果無限月讀最後唔會死 其實幾好

個劇情本身就痴線, 佢父母連3代幫手搞掂9尾, 仲搵自己個仔封印住...班村民仲要怪個細佬好似佢搞出黎咁...